叫過幾次雞，冇次射得出

第一次
已經半軟
坐上黎
軟哂
條女都應該feel到
不過冇講咩
兩條友唔郁
就咁坐係度
成兩三個字
但係個個moment冇諗過完事
只係enjoy咁近距離同女人相處
好耐冇試過
以前識過d女
close極都好似朋友咁
但就係享受呢種
冇身體接觸
但好有安全感既感覺
定其實係我驚？
只係掩飾？
只係呃自己？

第二次
中女
真係好正呀
但都係冇咩feel
個pat pat超正
但都係軟
收尾用口
呃佢話我飲左酒
唔知點解自己會咁
咁冇信心
連叫雞都冇信心
可想而知
現實既我
係幾咁冇用

第三次
係稍為冇咁軟既一次
但玩玩下就冇力
同埋真係冇咩興趣
唔知點解會上左去
條女都話
你好似冇咩興趣玩咁既……？
平時同女朋友係咪都係咁……？
平時同女朋友係咪唔戴……？
我話
係呀，唔戴架……
上黎玩貪得意啫……
條女話
哦，係呀，戴左係爭d架……
我根本冇女

第四次
我淨係記得佢表情
同有少少嫌棄既語氣
入都入唔到
佢ee暗暗講左句
唉點解會咁架……
個「架」字係拉長黎講
跟住話
你有冇女朋友？
我話未有
佢話你咁樣女朋友唔鍾意架
個「架」字又係拉長黎講
不過都多謝佢
勸我唔好打咁多j

真係好驚
第時如果真係識到女
又會係咁
但到時唔會再係雞
好似你考試
都mock點柒都自己柒
但真係黎料
柒左連你屋企都柒埋
好驚第時條女
同我一齊
為左錢又好咩都好
但個方面
原來係咁廢
做男人
冇錢 冇樣 冇身高 冇事業 冇地位
乜柒都冇都唔緊要
其實做男人
講到尾
讀書讀到隻狗咁
返工返到隻狗咁
都係為溝女
但你溝到佢個人
溝唔到佢個心
好似延禧攻略個乾隆
老實講
除左舊皇后高貴妃
條條女都精神出軌
咁有咩意思

真係唔想再扮野
成日扮到
好有計
好想plan好將來先至溝女
但其實
最葡萄唔係d人事業有成
係有條女
死心塌地錫佢
有次睇東張西望
唔知邊度避風塘火燭
d漁船燒哂
成班人無家可歸
生財工具又化為烏有
咁訪問一家人
問佢地有咩打算
個男人樣麻麻
係咁9up話冇呀睇下有冇得賠囉
佢老婆全程挨實佢膊頭
撓住佢手
個樣勁冧
點解呢個世界
有d男人咁幸福
有女人係咁錫你地
有d人
好似我咁
無論做咩
d女都唔領情
嫌棄 講大話 笑 背叛
好想扮到
專注事業
專注自己人生
有女黐埋黎咪黐埋黎
冇咪打j
大丈夫何患無妻
星期日走落中環
要溝實溝到
係咪
你知唔知
每次見d女死心塌地跟個男人
個心幾痛
遲下又做嫁到這世界邊端
真係想打爆部電視
點解d女為個男人離鄉別井
但連陪下我安慰下我都費事
都已經唔知自己講緊咩
唔知自己諗緊咩

唔奇，我同女友開始都係咁，
果陣一日三j，
所以戒j戒av最小一頭半個月，
加做小小運動，
必有奇效

係愛，唔鐘意點屌都軟

Give you a hug bro

gay

試下叫鴨

講咁多做咩
根本就係打得太多飛機

樓主碌鳩太細就會咁

唔實無感覺

屌 篇野又幾好笑幾好睇

有啲人係要對伴侶先硬得係，
雞始終有啲距離感

打得太多飛機

你係咪要講心先起到機
如果係咁唔好再叫雞啦

打少d j啦

戴左即刻冇feel
野都唔想扑

陽萎，去看醫生

女唔得咪試下仔

睇到想喊

大家試下打直睇

真心好睇 支持樓主

同是天涯淪落人

證明係人既問題

我估樓豬都係後生
通常係j太多加上過唔到心理關口（無信心，又驚人點睇自己，陌生人無愛）
過返一排健康生活包括介j, 有女有愛既話包你硬過鐵

戒J 根本影響唔到性能力
愈打愈有 重愈持久
戒J谷埋重易出

毒撚唔運動？
身體差？

試下換個男

咁仲點解要叫

揾巴打幫你含到射囉

打得多j扑野一定沒feel

我明白果種睇住條女唔差 會真心愛另一條仔嘅感覺
會諗自己真係好差 點都唔會有女對自己真心

巴打，打左咁大段野，唔睇前面叫雞個D，睇得出你好想有個好錫自己女朋友喎，巴打介唔介意講下幾多歳？

叫雞都要投入架大哥。
你叫雞叫到俾人強姦咁點硬呀

緣份命水唔係個個有
祝你早日遇到

但係個個moment冇諗過完事
只係enjoy咁近距離同女人相處
好耐冇試過
師兄你心理有問題

lm

起碼玩足鐘
我通常唔夠5分鐘就派報紙

重點唔係硬唔到
係你搵唔到女

睇到我眼濕

你也流淚吧！

唔好睇咁多tvb

因為你係gay

有時性都係建基係愛度嘅

咁似劉馬車

試下去做gym，照道理係有明顯進步

慳返D錢好撚過啦

試下男人

講到尾唔係你冇女

你係性無能！！！

早洩同唔夠硬兩樣嘢嚟
藥都唔係淨係得偉哥仲有犀利士必利勁啦
大家都唔同目標

人人唔同啦
有人一兩日就一次反而健康到老

有人一年唔打一次

樓豬好男人來, 性係應該建基係愛上面.
試下唔好扮咁多野做返你自己.
咁辛苦扮一個假既人, 其他人好容易睇穿你.

冇女朋友feel啫
搵ptgf

巴打有冇考慮出書？

你打飛機果時都係軟淋淋？

估樓主唔係啦
係心理有事

佢唸野好怪

以為係自已出po

戒J一個月再叫可能會好D

巴打試下睇少d後庭攻略，做番個真男人先會硬得起

更龍心學嘢啦

跟

我估樓主係為咗證明自己女性係有慾望

叫咗幾次雞都係軟, 唔甘心, 一定會繼續叫落去, 叫到有一次對女人硬到為止

我係樓主都覺得辛苦

睇到後面講傻閪攻略就負皮左

好慘

心理問題 我以前都試過
第一次係咁 就怕下次都係咁 咁樣你下次一定都係軟
最後去左浸會睇醫生 佢開左一排偉哥比我 叫我試下 屌到條女反艇
感受到個feel之後 慢慢試下唔用 就無問題
你成日盈住今次會軟 佢就真係軟架啦

加油巴打 我都知好多人係咁 要面對佢 唔好怕

唔好再睇tvb

其實篇文重點係性能力定冇女

樓主，男人有責任心，有毅力，專長。女人會易冧你啲！怕係怕你遇到呢個人但你未準備好自己。

努力做好自己先！

師兄都係唔適合叫雞

死毒撚無女既垃圾雞蟲都懶係有人生大道理
自己垃圾就垃圾啦死雞蟲
抵你一世都無女

研究下PIED
Porn induced erectile dysfunction
戒j戒av

唔係講笑，行文之間，隔住個mon都feel到樓主好毒

俾貴d call酒店雞試試

reddit有大量資訊 我好肯定99%後生仔唔得都係因為依個原因

結論: 戒J

樓主好缺愛 又9痕 又猶豫緊繼5繼續叫雞好

打j習慣問題，平時打j太大力，令條j扑野果時冇咁敏感，冇feel自然屌兩屌就軟

未遇到好正既雞
試多幾個就射得出

Too long ng read la .
無經驗有呢d 情況唔出奇， 最重要係每次都可以累積最大經驗， 一般3-4 次後會有顯著的改善

又打得幾好，內心獨白讀者都幾易投入你內心世界

樓主再三強調 見到人地有女+死心塌地
你話呢

前戲太耐

on9 ! 你試下一個月唔打J , 之後去叫雞，睇下吊唔吊撚死隻雞，KY成支落曬都嗌痛啊

True

真係唔想再扮野
成日扮到
好有計
好想plan好將來先至溝女
但其實
最葡萄唔係d人事業有成
係有條女
死心塌地錫佢
有次睇東張西望
唔知邊度避風塘火燭
d漁船燒哂
成班人無家可歸
生財工具又化為烏有
咁訪問一家人
問佢地有咩打算
個男人樣麻麻
係咁9up話冇呀睇下有冇得賠囉
佢老婆全程挨實佢膊頭
撓住佢手
個樣勁冧
點解呢個世界
有d男人咁幸福
有女人係咁錫你地
有d人
好似我咁
無論做咩
d女都唔領情

戒丁啦
腎虧咪會陽痿

真, 我以前從來都無諗過
對住條等畀你屌的女都會扯唔起
原來無感情係好大影響

垃撚圾 切左碌野佢

有d好奇話無感情就扯唔起既巴打，係咪平時睇av都係軟住

重點係 佢鍾意睇tvb

樓主係咪好樣衰

以下回覆將含有間接宣傳

試下留厚陰，肥既減下就多數有女埋身

喂咁大段廢話

其實係你陽委

做男人大方怕乜認

大把香港人唔健康有呢個病

病黎啫有乜咁難啟齒

認真面對自己去睇下醫生

唔好幻想咁多心理借口

你14 5 唔好話雞，比個欣宜比你你都硬過剛啦

唔好話屌西，條女拖下你你都扯爆旗

有無人係好硬 但係射唔出?

巴打似心理問題 次次一搞就覺得自己硬唔到? 同埋係咪分左心?
應該正正經經試下溝條女有愛既性 應該無事

呢樣真

試下搵個男？

我都試過
同女吵大獲去叫雞
諗住要點大大力屌
結果埋牙個陣無哂feel
成個腦都諗起自己條女
個刻好空虛
先知性解決唔到你心目中想念既愛

虧就虧啦

巴打, feel 到你一路做一路諗咁多野, 同搞搞下無啦啦條女係到唱IQ博士有咩分別
正常男仔都唔得啦, 我有次搞搞下突然諗起有D工作上既野好煩惱, 之後就完唔到事
又有一次又係搞搞下, 無啦啦諗起D 好笑野, gip 一聲咁笑左出聲, 女朋友問我咩事,
我話無野, 於是就係呢短短2句說話, 我已經鳩都縮埋, 最後著返衫沖涼算

炒大鑊就叫雞你都幾污糟

蕭別離召喚

叫雞嗰part係幾好笑，但係媾女嗰part有啲sad

加油啦 唔知講咩好

廢柴

雞蟲唔好害人ok？

頭半part 好撚好笑，尾果part 睇到想喊

呢d唔係叫射唔出，係叫硬唔起

試下鴨 硬到不行

屌閪係現實, 睇av係幻想
點拉埋黎講呀ching

佢已經完了～

agger

叫完雞仲想有女？要出黎害人？

除左我未叫過雞之外
最後果part樓主講出我心聲
成日同屋企人講得啦搞掂事業先揾女朋友但係事實根本揾唔到先咁講

最後兩part拎去做潮文

碌鳩點解極軟
雞都笑我 興到發癲
啫喱咁樣咁點算

Because you are fucking gay

樓主會唔會其實係gay

唔好死衝啦 控制下 節奏，下下時速200km 衝 個個都2分鐘完事啦

嘰一聲笑出黎
諗起個畫面就好笑
希望我第日扑野唔會諗返呢個畫面
唔係到我屌屌下嘰一聲笑出黎

出事啦 你實會諗起

有愛先有性

女人唔會鍾意會叫雞嘅男人
所以樓主已經收得皮，仲想講心
自已行為咁污糟，仲想賴女人唔真心

你都叫得雞啦 搵隻死心塌地既雞囉

新詩

IKTF BRO

跑少d步，做多d深蹲

再唔得食maca

好快好番，仲會扯到痛

利申：過來人

性無能！

哈哈！你性無能呀！

唔同套會有影響

不舉就不舉，講咁長

巴打，認真我都係咁

其實性欲可以打個飛機解決，只不過想搵個女人愛我

唔好打飛機
我日日都咁同自己講

雞蟲仲奢求個好女仔跟你
你乜都無仲要叫雞既 有條件同人品好既女都揀第個啦

無啦

咁咪繼續叫雞 叫成世囉
叫過雞就唔好害其他女仔

你見篇文咁長 知咩事啦

點解你唔諗下自己其實唔鐘意女人

陽痿宜及早求醫

樓主搵個硬漢幫你啦

你堆心路歷程俾唔到咩意見你
如果純粹想解決唔夠硬既問題
我建議你睇醫生睇下有冇生理疾病先
如果冇 你要從飲食同運動去加強一種身體賀爾蒙 叫睪固胴
俗稱睪胴素
對持久冇咩幫助
但對硬度 回復能力 甚至運動能力都有好大既幫助

無射到收左你幾錢？

張敬軒

戒j啦

真相係YOU ARE GAY

一路睇都覺得你慘
但見到廷禧攻略果句就抵撚你死啦

同樓主一樣，戒j同做多d運動啦

唉真係好想要女人

LIHKG @ Android

有運動開 都係好易軟 代表咩
緊張?

睇完之後即刻去左合仔出2q定一定驚

比負評嘅人，一定係雞蟲

你虧

叫咗4次雞，都仲係處

毒撚雞蟲睇埋d

臭閪攻略

傻仔
恥笑開始

第一次唔出奇 個人緊張 其實想叫*扯 好容易 只要你每一次都搵同一隻雞， 比自己習慣下就ok

你個名點改？

篇野幾搞笑，本人唔係幾接受到叫雞，好嘔心

冇feel都會嘅

明呀 我都有呢種感覺
所以要不斷飲酒逃避

同樓主相反

望到靚女，手都未拖已經硬到想射

其實重點係數臭港女不是
其他個啲你唔叫會唔會死？唔會，此post已完

同我一樣，都係有愛先有性
叫過幾次都係冇乜料到，自己打先射得出
不過對上一次撞正自己鍾意果Type又大波又靚嘅肉地妹，比佢坐上面Un到爆咗

我記得有套電影又係講 有個人去叫雞同埋落club 食女都係屌屌下軟 跟住走去強姦人 先發覺強暴人先可以硬到仆街 好似係強姦2

( Show Blocked User - Intel_King )

長文

好有共鳴

大pat肉地好正

樓主 雖然我唔可以做你女朋友
但如果你需要一個純友誼既女仔朋友

可以聯絡我

打飛機多影響性表現呀

毒撚不舉雞蟲扮大文豪又話想有女愛自己

決定叫雞嗰刻仲未完全放棄溝女？ 冇得食兩家茶禮咁著數架喎

你係reddit打咩keyword?

其實你點對人，人地就點對你。

樓主幾耐打一次?

你似係Gay

都有可能係營養唔夠，食下Zinc同Magnesium

唔好睇咁多tbb

1日1J，仲係好硬淨，扯旗會標哂上去，尿都痾唔到

不過有時會早洩
因為條女好大波，身形有啲似rion(認真)